[心聲] 外科口罩容易搶火 吸水 吸味

戴住佢工作俾人淋到都唔知點算
我工作地方成日好多人聚集
唔戴又唔得
有咩gear都冇用啦！
如果冇口罩我地啲伙記點會同條命同你打生打死呀